選舉贏咗要點做？

緊係靜雞雞慶祝，咪鬼叫口號，
俾機會人地DQ到，要叫都離開咗先叫，
要贏就贏到底，咪俾位人地入